[HSBC] 想入黎retail做 / 同工 入黎傾下計

如果想入黎做既話，比一比個offer 同個path 你地參考下

BAND 7 (18日AL)
BT / CSO 15k 一年分一次bonus
GBO 17K 半年一次incentive
PRO 20k 一年一次bonus

BAND 6 (22日AL)
ARM 30k
RMA 35k
RMB 40K
RBC 45k
TT1 / TT2
RM 每一Q 分一次

唔鍾意跑數既可以考慮行operation 條路
CSM 依家開始都唔係幾夠人 同埋有年輕化

唔怕跑數既可以sales 方向走
BT / CSO --> GBO --> PRO --> ARM
機制上最快可以半年升一格

有野唔方便公開問既話可以tg